其實我睇美國啲戲，乜野James Bond Mission Impossible 都一定會有呢樣野

直升機，泛民同美國識做啦星火咁多錢實冇問題，救人要緊！

拉

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

what?

我睇呢啲戲 啲男主角都好大隻好撚好打添
會唔會直接過實際過你求直算機？
不過算啦香港地大隻啲都被一班營養不良既當哂鬼
仲有個戇鳩講話好人好姐點會做開gym呀咁
明明係佢地發育失敗變到好似正常大隻係唔正常既咁
唒鳩氣

唔明你